香港警犬向高等法院發射催淚彈

6點左右 班狗推到出力寶中心面向高等法院個陣
分別向太古廣場方向 中銀方向嘅人群發射催淚彈

當時高等法院天橋同二樓平台亦有相當數量人群聚集 令人髮指嘅係 佢地漠視群眾安全 無視向法院射催淚彈背後代表住踐踏法治嘅意義 連續向二樓平台發射催淚彈
（留意返我張相完全係正面影 我隔離左右全部都係人）
一粒掠過左我頭頂喺人群身後面爆
一粒打高咗 可以好清楚聽到撞擊聲同見到火花 彈返落地面 但係絕對係同第一粒一樣瞄準二樓平台
好彩有一班手足即時用濕毛巾掩蓋住粒催淚彈

屌你老母香港警察 法院都夠膽射 仲好意思同我講法治

從來都冇法治，只有人治

好撚心痛 望住仲有咁多人未識死 識驚

推爆佢

佢哋一定好憎法院啦

要更正，係97後

Push

過左送中法院都無咩用，可以射